食生蠔去邊度好？

食得蠔都預左貴，請問邊度食乾淨穩陣好味？

係海中心即捉既食

Oyster bay

呢排食肉菌咁勁，仲夠膽食